一段片收晒所有APPLE FANBOY 皮

好正 不過佢講既野咁技術性 兒登無人睇得明

One more thing...

拍果段片既人 係靠維修Apple 產品賺錢
佢無需要做假 嚇走人唔買Apple產品 因愈多Apple產品壞 佢愈開心

你貼黎 都無人理你在意

垃圾FANBOY 剩係識偷偷留下負評

高質客戶服務喎

apple fanboy不願面對

idog快d護主啦

又有人評擊apple喇

idog英文都唔識多隻駁唔到係慘慘豬d

android 係公廁 但又雙機黨？
一邊大叫港女係公廁 一邊拖住條港女？

戇鳩仔

小學雞o既智商

護主犬剩係識留負評 真係好柒

必須廣傳

我都好想用win 10不過drivers好多問題 update過 del過裝過其他版本都唔得 想用支mic都唔得

簡簡單單算撚數 遲d搬屋都係買部imac

抄果

Think different

其實所有問題Apple都有企出來同顧客負責任，有咩問題？

你係指俾人告到上法庭之後

笑撚死

same

由iphone 4 開始用到而家 對apple好心淡 雙sim八通又無 近呢幾年都無咩突破性發展 以前影相最靚而家比an機超前哂 頂唔順apple仲好似食緊老本咁 由iphone x轉會s9 plus

samsung都幾西利用緊845 做唔到ios個種順滑感 個種lag應該唔叫lag硬係就差ios少少

不過s9 plus真心 影相好靚 user friendly好多 暫時都唔會返返apple懷抱住

定係講緊拎apple最新imac去apple store修理個mon結果全世界一個合資格修理o既人都無？